各區係咪都需要組人保護自己果區？

琴晚元朗單野大家見到 亦聽到藍田有白衫人（唔肯定） 大家覺得係咪有需要組人有咩事係gp到搵人出黎都快好多

係

（現場宣讀之版本） 721 [中聯辦]宣言

push

推

絕對有需要
消防救護有時都幫唔到咁多

［反思］香港人到呢一刻仲覺得無野既，仲係唔係人呢？

先廢除警隊

因為我係將軍澳人 早前有人開左tg gp將軍澳人可以入黎

屌你老母 係時候組織起嚟
守衛香港 保護香港人
以武制暴

光復香港
時代革命

香港防衛隊由保安公司做起

光復香港

。